如強行通過，林鄭及支持修例既官員同議員，將要負上所有流血突衝既責任

我唔係要鼓吹暴力要恐嚇，而係可以預見得到，個情況係不可避免有大規模既流血街突。到時恐怕唔係下台就解決到咁簡單。